考完口語張label可以點玩

唔太捨得掉
話哂都人生第1次考公開試
又唔知有乜可以玩

00後真係on9無藥醫

你下年再用

You like la on9jai

Between 你隻手真係幾撚核突下

唔洗留
可能會有第2次

留番考筆試果陣當Barcode貼

留番下年重考用

仲有下次架嘛

貼落龜頭搣返出嚟

我貼咗落張白紙度儲起佢

今日廿七號 正常人都考完
樓豬係講蝗語先咁遲考？

食左佢la,咁有意義,等佢d組織比你身體吸收陪你一世

留返下年retake痴哂兩張上身
諗下都覺得牛b😳

呢d垃圾label想印幾多都得啦

对 牛b死了

好撚似啲軍人痴曬啲章係身咁
代表自己打撚左幾多場仗 有幾多功績

年年考
年年儲

你都幾得意

打丁

終於遇到知音